過幾日我生日 男朋友話趁今日星期六黎我屋企開生日party

過幾日就到我生日
男朋友就話諗住趁今日星期六
黎我屋企同我屋企人一齊幫我開個生日party
真係有我心
但係其實佢唔知 我既屋企人一早已經去哂旅行
屋企得番我一個架咋
呢個係我諗住送比佢既一個驚喜

其實本來仲有另一位朋友要黎
不過佢最近好忙 好似話要去外國拜師
所以應該都唔會黎架啦
就當係為左成全我同我男朋友獨處啦

另外今日我落足心機 整左好多好野食
諗住同男朋友二人世界

不過整完先發現好似整多左
唔緊要 我地今晚食唔哂可以留番聽朝食

岩岩男朋友打電話黎話可以要遲一陣先到
叫我同大家開住party先
佢應該估唔到我會比個咁既驚喜佢呢
真係愈黎愈期待

出面好似就黎會落雪 唔知佢係咪塞緊車呢
我今晚一直都會等佢架

瘋了

無是咁的，零分重作

真人真事囉

好慘

雖然我唔like雪菜
但係慘既!

買張大D既床3個一齊瞓啦

我愛樓主

等待一個人既時候係痛苦既
但係佢一陣到左我就會好開心

收島風你條仔係條街度同個黑長直攪埋一齊喎

bitch

Gay

毒撚ff真可怕

我男朋友好愛我架
而且一般既黑長直會都唔會睇得上眼架
畢竟我另外個個朋友都係黑長直 仲要好靚
不過佢都係揀左我

生日快樂

多謝和紗bb

動漫台

關你撚事

雪菜由我黎保護!

和紗依家應該去咗老師度練琴喎

你練定結他自彈自唱POWDER SNOW先啦

屌 好仆街